請銘記荃灣手足被斬到冇知覺，今日大家就代義士由彩虹行入去！！！

以為封幾個站香港人就跪低？
全世界同我行入去
不見不散！！

自推10連

【突發文宣計劃第二期！】
請幫手推同訂閱TG

巴士封路，狗鐵停駛，觀塘兵家死地走唔到，去機場

其實可以喺彩虹搭狗巴嘅..... 有力留返打狗